
                      Sólo debes ir a verla si: eres un adolescente con la cabeza llena de memeces cursis o si quieres ver la actuación más lamentable de un protagonista desde Kevin Costner y echarte unas risas.
        
            